[有圖] 有冇人要買酒精洗手液

是咁的
人喺外國讀書 下個禮拜返香港
搵到online shop有得買洗手液50mL 70% alcohol 計買運費£1/支
有冇人需要買 我一次過買攞返嚟

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

廣州建國 香港獨立 港中區隔

廣州建國 香港獨立 港中區隔

如果買大量你確定上到機?

屌 on9仔咗
計返VAT一支 1.07鎊
多買唔洗比運費
如果要比運費大家一起除返開

可唔可以幫手買2枝

有趣

冇問題呀 你留個tg俾我呀

留個tg傾下

有意， 點contact?

有興趣 tg?

你留俾我？

有興趣
TG: cacararamel

酒精上得飛機咩

想要

有興趣呀巴打

Thanks 巴打

你咁問 包機都唔夠呀

fb 間間都炒價 25蚊支以上
樓主好人一生平安

有意留個tg啊 英國時間我今晚前要買㗎啦
屌 on9仔咗
計返VAT一支 1.07鎊
多買唔洗比運費
如果要比運費大家一起除返開

應該會有幾百人TG你

Thankss

唔該巴打

要5支🙏🏻

多謝你嘅好意，但有無其他款嘅酒精洗手液75%或以上？
武漢肺炎要75%或以上先殺得死

我今晚要落order㗎啦
所以幾個鐘內截㗎啦
我行李有40kg 希望夠

有興趣

Thanks

樓主萬壽無疆
tg: mrpaxx

所以我唔留tg了
有意請自行留tg 麻煩曬

唔好玩啦 800萬枝都唔夠啦

想要5支

求買

3支夠喇

5支或者2支可以嗎

想問下會唔會搵到75%🙇🏻‍♂️

未上機就俾人捉咗啦

下！呢個真係唔知
我呢個網睇都係得70

想要兩枝呀唔該晒巴打
好人一生平安

thanks

[url][/url]
想要3 支比屋企人

樓豬開個gp比人入 差唔多夠籌就關link

想要10枝
Tg tony0212

麻煩巴打

Uk有冇口罩

但樓上話要75% 以上先OK?

唔該樓主!

下 唔撚係掛
呢啲迷你洗手液我平時搭飛機都hand carry冇問題㗎喎。。

10枝pls
Tg:helloiskk

Thanks樓主

有興趣 please

tg傾🙇🙇

pmpm thanks

要兩支，thx

想要2枝啊

想買5枝

唔該樓主

我想要6枝
Thanks

大家條TG link 點整出嚟？

係咪TG 加密先有.........？

我都想要洗手液😓

清個喼夠唔夠位架😂
btw 唔該曬🙈🙈

最少要75%以上先有用

可唔可以幫手買兩支
感激

想問5支唔該哂

想要6支🙏🏽🙏🏽 樓主Thanks

Thank you

Tg.FayFayRR

想要五支屋企六個人

要6 枝

想要5枝

留意！！！
-
見到有巴絲話要75%以上先有效對抗武漢肺炎
呢隻得70% 呢個網其他都係得70%
大家自行決定仲買唔買
-
有意請留tg 麻煩曬
英國時間我今晚前要買㗎啦
-
屌 on9仔咗
計返VAT一支 1.07鎊
多買唔洗比運費
如果要比運費大家一起除返開

上面留咗言,會私下tg我?

巴打我想要2枝呀唔該哂你

幫我留三枝

要5枝thanks

麻煩你

你hand carry 會carry咁多支?...

70夠
酒精太高殺唔到菌

求兩枝 唔該哂

100個cm要截了 驚買唔到咁多
繼續買到嘅話會再開po😭😭😭

thx 巴打想要4枝

好人平安。想要5支

要5支 Thx🙏🙏

有興趣 想要2支tg: win191919

真係辛苦晒你🙏🏻🙏🏻🙏🏻

6支thanks

想要10枝！
Tg: @SUM666
樓主好人一世平安

求救跪求樓主

你帶大量點上機

Thanks bro

有意

唔該樓主！

留意！！
-
唔計本人cm 100個cm要截了
怕一次過買唔到咁多
再買到嘅話會再開po
幫到幾多得幾多 唔想失望其他手足
-
見到有巴絲話要75%以上先有效對抗武漢肺炎
呢隻得70% 呢個網其他都係得70%
大家自行決定仲買唔買
-
有意請留tg 麻煩曬
英國時間我今晚前要買㗎啦
-
屌 on9仔咗
計返VAT一支 1.07鎊
多買唔洗比運費
如果要比運費大家一起除返開

5支
感激不盡

想要5支
樓主一世平安

70都ok的

唔該巴打
想要5支

唔貪心，一支
thx

樓主，我建議 1人最多1枝

[member]
想要5支
無既3,4支都可以［/member]

想要3支 麻煩晒

想要3枝 tg: @gfhk721

Thanks巴打！！！

Thx

5支🙏

希望仲有

五支頂住先
拜託哂

記得係香港賣酒精好似要牌，冇牌賣係犯法，巴打小心

唔該曬大佬

要暫時close啦
對唔住呀手足們😭😭
我整理好個tg 同info 會加曬100留言內嘅各位（唔計我自己同非落單手足）
我再搵到嘅話會優先tg 100留言後嘅手足先
考慮咗一啲comment 之後有機會限買
唔好意思呀

隻隻都係~70%架啦～

有意10支 thx樓住
Tg:michael88gd

求樓主打救

tg sanestperson

thank you

我想要5支啊唔該曬

有興趣！

thanks 巴打

有與趣

20枝到

跪求#upset

4支 預埋比屋企人

八枝

巴打，我想要10枝唔該

#84 唔洗了

十支呀唔該你

我唔需要
但你驚唔驚比人拉 過到關？
你check真啲好喎

想要5枝ching唔該

想要2支

感謝巴打

排 想要兩枝咁多

有意🙏🏻🙏🏻🙏🏻想要5支😭

想買3枝呀樓主

想要 thanks!!!

想要4枝多謝樓主

巴打可以幫手買兩樽嗎 今日去曬幾間超市都冇曬 唔知可以點萬分感謝
呢個係我telegram

建議樓主包架私人飛機

對唔住啊 已截😭🙏🏻
-
留意！！
-
唔計本人cm 100個cm要截了
怕一次過買唔到咁多
再買到嘅話會再開po
幫到幾多得幾多 唔想失望其他手足
-
見到有巴絲話要75%以上先有效對抗武漢肺炎
呢隻得70% 呢個網其他都係得70%
大家自行決定仲買唔買
-
有意請留tg 麻煩曬
英國時間我今晚前要買㗎啦
-
屌 on9仔咗
計返VAT一支 1.07鎊
多買唔洗比運費
如果要比運費大家一起除返開

要5支🙏🙏 thanks bro

想要5支 thx

我有興趣
TG: @QueenofBitches
Thanks

Within 100都無

想要八枝 但唔識留tg

想要3枝

Thanks

要
3支ok了🙏

Thanks巴打

8支 thxxx

兩枝plz

樓主 一次過msg太多人可能會比tg block
係口罩po見過呢個情況 自己睇路

想要6支😭🙏🏼🙏🏼🙏🏼

想要5枝，唔該樓主

你禁入去username就會見到條link

巴打，想要6枝啊
tg@freeusfreehongkong
如果帶唔到都send條link比我，我諗下點買翻嚟
麻煩你

想要3枝

想要5隻唔該

屋企一枝都無 唔該晒

要5支，謝

我有興趣10 支，同同學share。

Thanks

Love 樓主

求巴打pm

想要5枝 thxthx

想要6枝 希望仲有位

thanks bro

仲有嘅求幫買

好人一生平安 想要5枝
買唔買到都多謝你

有興趣 @clacharlotteee

3枝 thx

想要3支 唔該晒巴打

好人一生平安

感謝樓主

下?? 酒精洗手液可以寄倉咩????
唔係違禁品???

想要5支 thanks 巴打

樓上成班人係咪唔識睇pin?
人地都話截

8支

Post 已完

想要

感謝您

想要4支，本身幫學護朋友入16支，但俾廠cut左單，我唔用唔緊要有酒精頂，但好想幫到朋友

想要10枝 感謝樓主

想買 tks

人哋都話截左

想要3枝, 感謝巴打

想要10枝
五個人Share
唔該曬

要50枝

3支thanks

人地pin埋 樓上班人仲係咁話幾多枝
連登質素

好人一世平安

想要幾枝

截左啦 買買買

巴打 幫幫手買3支

唔該

樓主話截咗呀
係咪唔識睇pin呀

樓上有人話唔寄得倉，我頭先都check過似乎真係唔得...
你check下你班機畀唔畀先再幫人....如果唔係...gg

我想買，可以比返少少車馬費，辛苦巴打，點方便聯絡你？

想要5枝thanks

截撚咗啦 仲留?

想要tg:tommywong831

樓 主 話 截 咗 啦
學 識 睇 pin好 無
#100 已 經 截 咗

有趣啊巴打！！

你check多次個tg 搵唔到你

70~75 佢on9

學識 睇pin 樓主截咗單

先岩
唔好意思

怕你睇唔到:
樓上有人話唔寄得倉，我頭先都check過似乎真係唔得...
你check下你班機畀唔畀先再幫人....如果唔係...gg

唔好玩啦 大量酒清洗手點上機

樓主有冇忘記我🙆🏻‍♂️

Sorry 眼殘冇睇清楚已截 唔洗理我

想要十支
callmetiger

留名.

睇pin截咗

睇pin截咗
我知大家都緊張
但俾少少理性得唔得
pin都pjn埋俾你地 話截咗

add唔到你 佢話你privacy settings唔比我add

add唔到你呀都 你privacy setting唔比我add你入grp

你截咗單就不推文啦
一陣成堆人入黎話要幾多枝
班人又唔識睇pin
btw 多謝你幫香港人手

add唔到！你privacy setting唔比我add你入grp

想要十支啊 麻煩你

Thanksss

問題係我見到有d航空公司64%已經係上限

樓主好人 一生平安
希望下㳄有緣買到

搵唔到你tg呀

查吓咁多支酒精俾唔俾你攞上飛機托運

樓主已截單，唔好再加

而家得喇

應謝

要 ！ 唔該ching

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..

林鄭月娥 借刀殺人

巴打一世平安

樓豬可唔可以俾個網我 我自己買番香港🙈🙈

唔該巴打 想買5支

@holyfgov
想要！

仲有冇得買？

你預幾百個人搵你買

想要，請telegram🙏🏻

想要8支

酒精攞唔到上機

巴打我想買兩支
好人一世平安

想要6枝 唔該

我set返啦 試多次丫唔該

想要5支 thanks 樓主

thanks!

唔該晒

唔該你

麻煩樓主兩支唔該你

想要五枝
感謝樓主

唔該哂手足

兩枝可以嗎

想要5支thxxx

🙏6支唔該。 等緊救命

巴打幫我買兩支

要6支

要5支

要呀唔該巴打

我而家改返 sorry

琴日睇左個po話90%差過75%
詳情上網自己親手搵吓資料
唔識生物野

想要3支

樓主起個貨櫃返先掂

唔該樓主，我想要5枝

想要2枝

3支唔該巴打

想要2支 thx

截咗未? 想要兩支

想要4支

我要 thxx 感謝

如果仲有想要2支

想要5枝唔該樓主！

仲有冇？有意thx

溫馨提示上飛機最多5 L 70% 酒精

要一支thankssss

樓主你真係check清楚係咪可以運先喎
驚你返唔到嚟

想要4支 唔該曬巴打

如果仲有 一枝都照要🙏🏻

要兩枝麻煩哂
連登有愛

其實70%啱啱好

想要10支

巴打 想要5支 好人一世平安

我set翻privacy la

有冇source 麻煩你🙏🏻🙏🏻

巴打 我要5支

想要5枝🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

仆街遲咗入嚟添周圍都買唔到了

麻煩巴打想要五枝
人數太多嘅話有兩支都好啊
唔該晒

想要2支😢

想要6枝
屋企人一人一枝

Tg: mmmmm_323

有意
請問點聯絡你？

還有嗎
想要！！！
謝謝你

巴打 我想要5支 麻煩曬

麻煩巴打 想要4支 屋企每人1枝🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

想要三支 多謝巴打🙏🏻

易燃液體喎，你肯定上到機或者寄倉?

Many thx

想要3支吾該

想要十枝

睇佢ig之前仲好正常咁，佢發生咩事，好似癡左線咁

想要5支 唔該巴打

覆錯左po

唔係話75%以上先殺到菌？

轉返了！麻煩哂

要100支!!!
快手D,趕住用

麻煩師兄add 番我丫🙏🙏🙏🙏

好人一生平安！

想要5支thankyou！！

酒精可以上機？

想要4支，thx巴打

想要5枝thx

想要5支 唔該你

75%呀

Updated!!! 麻煩哂樓主🙏🏽

想要6支😭

想要3支 thanks🙏🏻🙏🏻😭😭

Tg: deletedacctt

>< need 6

樓主提提你睇下過70%既酒精check in比唔比上

Add到啦而家 唔該晒你

想要三支

感謝樓主🙏

想要2技

想要6支呀唔該巴打

人血饅頭

樓主要睇清楚出入境限制

想要4枝

想要3枝thx

巴打唔該

求5枝

師兄 你盡買
到時比朋友 家人 開心share
感謝你

痴撚線 有撚賺過錢？
幫手買咋屌你老母on9仔
死撚開啦

要5枝 好人一生平安

樓主 唔洗理佢
D人係唔係都話人血饅頭

想要5支唔該哂！

樓主都話截左..........
另外睇唔過眼有啲人一次過要十枝，考慮下樓主感受好唔好，佢一個人點拎

有興趣, 麻煩巴打4支

cut 左未

CLS 一有呢啲po就好似zombie acopalyse 咁

@nopopola 10枝

有意2枝

已CUT 唔好意思🙏🏻

Alcohol
Bringing home a little treat from your holidays? You may bring alcoholic beverages back with you, as long as they are in their retail packaging, with an alcoholic content of 24-70%. Each passenger is entitled to a total net quantity of 5 litres per person, either in your checked or cabin baggage. If your drinks have 24% or less alcohol content, they are not governed by the prior restrictions. Please be aware that if you take alcoholic items in your hand luggage, rules for liquids, aerosols and gases still apply.

Note: Different countries have their local customs regulations for bringing alcoholic beverages into the country. You are advised to check with the relevant authorities of the country you are travelling to if you plan to carry alcohol beverages in your cabin or checked bag.

隨時會變左樓主俾人圍攻
又會有d人話買貴左 樓主人血饅頭

想問5支唔該哂樓主

睇黎都無
買到既巴打要好好珍惜

仲有好多人想要？寄唔寄到反香港？

有興😭😭😭

要阿巴打 有無link

有興趣，要2支唔該巴打

Tg: hk_lengjai

Thanks!

係邊個網？求share

油精加蘆薈啫喱溝啦 1:1

我都可以幫手帶 成本貨帶返黎